知唔知女子籃球賽係咩？

係 全女打

10/10

ok

你mon住連登？

yah

女子電莖得唔得

0/10 反省下

得

還好

哦

直接整集開心字典

壘女唔同音

喂越來越差wor

壘同呂同音，差唔多啦

好同差我自己都唔太清楚

一定要籃球？

仲以為係波濤洶湧